召集仲有玩水藍既巴絲

回鍋 課左少少
三開 兩偷一護士
魔格弓都唔練

入左個香港whatsapp群
但都係邊緣人 埋唔到堆

想識下朋友

刀刃因果練？

Yes

呢排有玩一陣
都係坎村練技 同偷日任卡賣

廿八座收左皮仲有冇香港公會收人

琴日第7次重dl水藍

我都係前兩日重玩

真係已經唔知重玩左幾多次

最後一個sem了 下個月交埋篇論文 又可以瘋狂重玩

有興趣重玩

hi~~~~~~~~~

有冇公會

想問新手可以點賺錢

課金

跟人去里洞賣魔石
掘礦 整mp hp之類

岩岩開左個新人,真係成8年無玩
有無巴打乞隻國民寵/小小錢當資助

我有隻lv1 螳 今晚比你
我出左去食飯

好,THZ
留個TG先

一齊玩好無

我OK嫁,唔介意得隻新手弓既話

連登仔想搵幫手可以去里堡打卡睇下有無清掛機
打王果d可以幫手
btw上年回鍋果時同連登仔搞左個族 族點係里堡打卡

LM睇下個AC仲係唔係度先
上FORUM CHECK就仲有既

有冇人一齊玩

macbook點樣玩

lm 等買完電腦就玩返

一齊玩?

原來仲有 王宮弓手 斧 魔C係度
其中一個仲係28座個家族度 不過得番幾個人
有冇巴打有開族

28座 仲有幾個得閒先會上水玩陣

發生咩事黎
都唔知幾耐冇上了

純粹愈黎愈少人玩姐
有d聽聞做埋老豆老母 好難就到時間玩

玩得魔力既年齡都有番咁上下

邊個做左老豆
以前日日一大班人 真係好正

重玩第一件事落 0堂開下箱先

大佬 po

巴打仲有玩緊?

一時時
主要偷m幣同打里洞咋
換埋電腦 放假就可能開始衝lv

你係咪岩岩開人？
我可以同你去里洞一轉

三隻王宮囉
唔記得開左幾耐LU
好似仲有D採集整到250水

咁好易上手
跟團都好快升到

有無巴打記得我 生秋黃/mayu

巴打幾LV
我隻斧連雙戒都未學

黃秋生係咪都係你
好似28座未開 你已經係之前另一個族到

正身都係97咋
雙介 上網睇 其實易 煩在整料

係 里堡hkg->28座

諗住行打王果邊算 整料仲煩

BTW FIREWALL 話個LOGIN有木馬既

里堡HKG 果邊咩環境啊巴打

岩岩dl完game

有3隻40lv 有無人一齊玩?

now?

去邊先

我都唔記得哂啲野了

可以一陣。係邊搵你

邊到等?我去左里洞 而家番城

東醫？

好 等等我

仲有無人 都想回鍋

果個請輸/CODE :/A X
果個係打番個X出黎??
打緊怪冇啦啦cut左我

係里洞打石順手升技
巴打DL GAME啦

DOWN緊 你地有幾多個位

佢會話你知個x係乜
睇另一句

3開中

我有兩隻人

係個CHAT BOX度碌番上去先見到 THX

係咪雙戒?

有冇深夜巴絲一齊玩下

巴打可以帶我學? 我52LV 2隻人要學

里堡打卡

有無巴打依家一齊玩一陣

去左學技啊巴打 SOR

幾lv

99 97

有隻斧士 係咪應該轉做格士升lv
高啲先轉番職

砍掉重練

做個轉保得啦 唔洗咁激動既

跟團最好做格先
自己肯帶團其實冇咩所謂

平時唔留言，反而係水藍個壇識唔到人
依到先多人相認，三開 但主玩弓格 岩岩打完雙王
隻法冇錢玩
有冇得加fd

轉保都會減名聲
你幾LV?

建議搵人開個tg group約組團
然後會引埋cd rom一齊玩

減半啊嘛
56ja
尋日先開番黎玩

升定乾同雙介先 之後轉格升崩 戰心

諗起要龜坎村就

Gchi

新手回鍋等級1-100練功練技寶典

82先油大雙王龜坎既咩
果陣同朋友玩 5x就去打路霸龜坎
6x出山就打油大

反正80先練到10技
80先開坎都無所謂

6x全8技再慢慢升都可以既
還掂升lv都唔會下下十技

想當年唔記得邊個私服開
第一批有大地結晶
坐係度等收錢

其實香港都好似有兩個家族 , 但本身都係邊緣人 , 會唔會依到幾位巴打一齊開個GP 再慢慢搵埋其他CD-ROM

之前有隻140斧賣咗

得番隻100護士 10廚10獵
玩番唔知玩弓定格好
冇咁好心機升技

弓手應該最少技升

有冇巴絲要幫手打王or其他
e家仲有啲咩香港家族?
啱啱搵返哂啲ac

連登開過post就得里堡同水池28
暫時估計應該里堡多活人
利申 28人
其他香港族就要睇返水藍forum
有時全頻都有香港族收人

岩岩DL番 搵到2個80lv 3個40lv

28座得番三四隻小貓online

有冇邊位巴打要打油大

有個辣殺搞完個族無人理

朝早五點後可以幫手打王/其他 乜都得 要幫拖就搵我啦

巴打有冇族 依家數數埋都有番兩隊人

巴打們加tg 開番個group先

冇

加左

加左既巴打say個hi

唔加住
唔知玩玩幾多日

啱啱拎咗隻27嘅人仔就咗職格士

晏啲你未訓可以帶你升下lv

80lv或者40lv既帶唔帶到?

帶到 不過我未收工

幾點到?

5-6左右你o唔ok

開左tg group 歡迎咁多位

唔得了 明天啦

雖然唔係點帶到升
不過都有隻100護
升到50/60應該都仲得

入面無活人咩？
我以為入面有巴打理
28真係無人 我都唔敢叫巴打入

個樓豬比eric bam鳩左
搞到個族招唔到人

80lv打咩升好 啱啱down返
有冇人一齊升

解消王去黃蜂

有無方到大家聚埋吹下水先

上面有tg group入住先

都係啱啱重玩 原來仲有8x lv 騎士 同 魔師
仲有8技廚 同獵人 好在以前mark低左個ac 既list
而家都想搵返個hk家族 而家邊個族多香港活人

點解會bam

要等其他巴打解答
玩番幾日都係tg 揾巴打幫手解任打王

D值錢野冇左 唔知咩事 想重玩都唔得

pm eric la ching

推

74弓可以去邊打石搵錢..?
無乜力開番D舊生產黎搵錢....

里洞

74都係去里...?

三開解日任都得既
阿巴尼斯危機4000G
可以做三次
村口已經有得打
仲有啲魔石賣下

有冇巴打有血寵推介
唔追求好勁
個樣有型就OK
想課少少金買一隻

改寵 覺醒寵介紹
可以上去望下
要型既血寵個人覺得 時雨 但唔知幾貴

依家一隻檔綠/黃/紅生幾錢？
想買隻當血寵用haha

血改屍is the best

重dl完無曬d人係咪正常

綠紅50k內一定有一隻
但可遇不可求
好少人捉
係上一兩個星期有人賣5綠5紅

係

改獅都唔錯
比較多人捉有budget實有選擇

無晒咩人 櫻ser最多人喎

好著融入返

DL黎玩下先 玩左咁多年 都係會自閉捉下寵

同我一樣
不過依家有賊 變左偷m幣

自閉捉寵都幾折磨心智

姐係點 Share下

去光之路打虹怪果個位 用偷竊技能偷10m寵物硬幣
一組有100個 可以賣到65-85楓
見過90楓都有人收
再唔係自己用黎抽天狼星都得
中左的話 檔都至少400楓 放出去500楓都有人要
可以睇下寵物硬幣 同google下 偷m幣

想重玩
一齊玩既巴絲請tg

而家啲人多數用咩寵 覺得啲新寵好樣衰
利申: 正服綠螳,黃螳,水龍果個年代既玩家, 玩到有刀雞果個新地圖就無玩

三寶有覺醒 要收道具去覺
窮j用緊改屍

什麼叫覺醒 我太out

類似改寵
但掉檔不變

想玩刀刃 但就職醫生定賊仔好?

岩岩回鍋 開左兩隻新人玩 宜家得十幾lv

黃秋生

醫高攻D

想打蘭5 4 學刀刃 有冇人一齊

有無前置任要做？

打晒蘭8-7-6

自己到個真係無乜動力玩
有無人一齊玩

入tg group 揾人一齊玩
好多巴打都肯帶打王解任

有無tg group

上面有拎

次次見 post 都想玩返 又唔想多開 想以前咁單開 但之前玩過勁多小圈子或多開 無交流 一個人玩真係無乜動力

我都係

其實依家都好多族點有交流
你可以單開 1個人咪開團囉 野團都無所謂

幾經辛苦終於裝到落部mac度
原來以前有隻30幾既魔師account
不過唔見有人開刀雞／里洞團

里洞有
刀雞少d 要打鴨仔先過到

其實而家d人係邊度叫團多?
東醫西醫?

東醫

第一隻玩魔師都幾吃力

弓格會易啲升

刀雞可以比500坐公車 達斯公雞果架

仲可以一路升上去打龍骨 黃金龍骨

巴打點裝 bootcamp?

之前次次重玩都係玩弓格
所以諗住轉下玩魔師

No, 用wineskin
有篇教學文教埋你點整
我做埋啲野晏少少貼條link上黎

thanks bro

Link在此

我就用iMac既，唔知macbook有無分別
唔得可以再問，但我基本上跟住個post逐個step咁做就無問題

但缺點就係出到黎個window size會有d細
你可能要轉一轉個display resolution黎玩
或者用mac機縮放果個功能黎放大
先會玩得舒服D

試下先

Btw 有隻100lv魔師 無玩一排

依家多咗樣寵裝?